{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162812?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마인하임펜션"
    },
    "text": "マインハイムはドイツ語で\"私の故郷\"という意味を持っているドイツの村です。 このドイツ村は南海ドイツ村の入口に位置しており、青い南海が一望できる美しいペンションです。 このペンションはドイツ式新築住宅で、可愛らしいドイツ村のコンセプトが込められています。 注意事項としては、ミント客室では客室内での調理ができない点があります。 入室は15:00から可能で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができますが、個別の屋外テラスにバーベキュー場があり、雨天の際にもご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は15:00から20:30までで、炭とグリルは人数によって価格が異なります。 幼児は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 12ヶ月以上から追加料金が必要で、これは当日現地にて決済されます。 インターネットは無料でWi-Fiを利用でき、ペットはペンションに入室できません。 その他の施設としては駐車場があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が保有されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "このペンションの名前はマインハイムです。"
        },
        {
            "question": "マインハイムはどういう意味ですか？",
            "answer": "マインハイムはドイツ語で'私の故郷'という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "マインハイムはどこに位置していますか？",
            "answer": "マインハイムは南海ドイツ村の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マインハイムの特徴的な景色は何ですか？",
            "answer": "マインハイムからは青い南海が一望できる美しい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "マインハイムの建物はどんなスタイルですか？",
            "answer": "マインハイムの建物はドイツ式の新築住宅で、可愛らしいドイツ村のコンセプトが込められています。"
        },
        {
            "question": "マインハイムでは客室内での調理ができますか？",
            "answer": "ミント客室では客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "マインハイムのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "マインハイムでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、マインハイムでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "マインハイムではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、マインハイムではバーベキューを楽しむことができます。個別の屋外テラスにバーベキュー場があり、雨天の際にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭とグリルはどのように提供されますか？",
            "answer": "バーベキューに必要な炭とグリルは人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児は追加料金が発生します。12ヶ月以上から追加料金が必要で、これは当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "マインハイムではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、マインハイムでは無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マインハイムにペットは入室することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、マインハイムにペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "マインハイムには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、マインハイムには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "マインハイムではどのような施設がありますか？",
            "answer": "マインハイムでは消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などの施設が保有されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 664
    }
}